不要獨立調查委員會，要終極審判香港警察

今時今日黑警所做嘅每一件事，獨立調查係懲治唔到佢地。
香港成功抗爭以後，首先解散警隊，然後要嘅就係一個大審判，任何參與鎮壓嘅警察，依罪狀而判刑，輕則碌奪所有公民權利，重則判以極刑！

我好希望大家要堅持落去，我知道呢幾個禮拜大家都好唔開心，但我地就係唔可以認輸！

黑警們，你們今日犯下嘅孽，做咩都補救唔番，呢個就係同有良知嘅香港人作對嘅下場！

大家要堅持，未到功成一日都唔可以放棄！

事實已經擺在眼前，做到咁都唔駛嗰啲各打五十大板嘅調查

冇錯，我要黑警受應有嘅懲罰！

推！我地要審判黑警！

七警案已經證明靠現行制度去制衝班犯法狗係冇撚用

獨立調查只不過係做場氣捉幾件蛋散祭旗嘅馬騮戲，唔去審判每一個黑警，對唔住每一位死士，仲有數百位被捕嘅手足！

我要黑警餘生不得安寧！

七警同朱經緯更加突顯調查單一事件係無法還香港人一個公道！
我要鄉黑，支那狗，死黑警全部都不得安寧！

冇一個黑警係無辜！

獨立調查？
唔要了
因為3萬警察都係有罪 而且要死全家

why not both

如果真係有一日有獨立調查，咪佢有佢調查，我地有我地私了做法

有冇國際法庭可以製裁香港警察
宣揚香港警察戰爭罪行

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

獨立調查，最終只會捉一少撮人出黎祭旗，但大家有眼見呢幾個禮拜，無數警想置香港人於死地

每一個黑警都要接受審判，唔接受就判無期徒刑，要每一個黑警都毫無尊嚴咁渡過餘生！

721 811

冇理由黑社會可以咩事都冇

審判已經預埋佢地，no one can escape!

香港人，為左要見到有呢一日，一定要堅持落去！

推！

呢個有得諗，但最多都係拉指揮個班同柏林仔呢啲出位黑警，不過黑警冇一個係無辜！

解散政府
解散警隊
廣場立憲， 建立臨時政府

唔係有得諗係真係可以推上去國際法庭畀人哋諗除非佢一世都唔出中國境或香港境，只要佢去旅行，如果個國家有引渡條例佢就一定要去受審

推！值得做！

必須送所有黑警去北韓勞改

海牙軍事法院關注！

推